候選人死左，美國大選係咪重新提名？

google 左都無先例

佢依家嘅情況, 副總統接手

咁選舉點，牙joe 自動當選？

冇得咁做
就算侵同拜登都死咗都要照選
之前試過州長選舉，其中一個參選人死咗，之後又贏咗

咁點

選舉程序開始咗就無得換人
邊個拎到270票就邊個做總統
如果上任前死咗就無效當選=無人拎到270票
由眾議院主理重選，由每個州出一票共計51票，拎26票就做總統
再由參院選出副總統

如果當選後死咗就由副總統頂上

ok

咩名
想睇結局呀
唔好吊胃口啦

5